我的一生😞

已經做了金魚幾個月，一切都熟習了。起初還擔心過自己做的，是不是有什麼不對的地方，唯有告訴自己世界沒有什麼道德不道德，只不過是為了三餐。可是愈做，也愈摸不清道德的界限在哪裡。

有時我也會真實地問自己：「那個男人一天工作十二小時，回家又要面對只懂打牌然後欠債的妻子，就一星期來這裡發洩一下有錯嗎？那個男人也戴了綠帽，數數也有兩年沒上過床，來這裡犯一次禁有多不義？」

「阿咩，搞咁耐，有客呀！」
「等陣...」我在扣候。
「又燙呀！」
「咪嘈啦！」

PTGF?

做陪酒（有些人叫魚仔，姐仔，公關，PR，花女），因應你的樣貌身材和談吐，晚薪有兩至四千。表面上要幫公司「開酒」，不停引男客人飲酒，自己也不停陪飲，於是每個陪酒都慣了飲完又扣，扣完又飲，因為太易醉的話公司會炒，也容易被人摸三摸四。暗地裡，也可以由不扑得的金魚轉為扑得的木魚，薪金會是另一個層次，每晚六七千也不是問題。

我是金魚，阿然是我的大客，每次來也開六七枝大酒，還帶很發朋友來。阿然即將接管家族生意，爸爸是駕名車的馬主。

「咩咩我好唔開心呀，公司班老野都唔比面我」
「阿然呀，你只係經歷緊你老豆經歷過既野，你要青出於藍」我們已經熟悉得不必哥前哥後。
阿然挨向我胸口，故意作狀地喊著：「錢算乜？錢算乜！」
「當你窮的時候就會知道。」

每次聽別人講身世，我也有一種「不怎麼特別」的傲慢，我總覺得比很多人的路都不平凡。

我的媽媽是小學教師，爸爸是牛肉檔檔主，弟弟和我都是品學兼優的學生。在樓價每呎二千多元的年代父母月薪是四萬幾。

可惜爸爸不知怎麼染上了賭和酒，未致於賭到賣田賣地，但經常飲醉回家打打罵罵。

「挨係度啦，有我陪你」
「咩咩呀，不如你唔好做，做我女朋友啦」
「我唔想比狗仔隊跟呀！」阿然有過明星女友，受過狗仔隊困擾。
「怕咩呀，香港地有錢大晒！唔怕同你講d狗仔隊我請既！」
我疑問：「點解？」
「唔嚇下個靚妹佢點會走呀......夠鐘換畫仲唔醒爬......」

兔死狗烹，我又怎會信你呢？

這晚，並不能一如以往地打發阿然，半醉半醒的他不尋常地說要帶走我。公司知道我是金魚，可是阿然出的價是兩萬五，和公司對拆一半確是個win win situation

大華是我的「爸爸」，也是前男友：「呀咩，你紅啦，今次跟左條二世祖第日仲駛咩係度撈？諗下啦！」
「我唔想咁搵錢呀⋯⋯」
「做生不如做熟啦......定係你想我射比呀wing做？」
「我做！」我一口答應。

人就是這麼可笑，有些抉擇好像很尷尬，但少少「怕蝕」的心理就逼使你再污穢不堪都要做，就像地產佬說那些四百萬的納米樓好多人搶，自然有堆傻人急急入貨一樣。

阿然醉駕，帶了我大帽山，很危險。

我告訴阿然，這個狀態下是起不到機的，不要勉強到掃興，不如去個更浪漫的地方，那會事什麼時候都可以做。

我知道留住男人的方法，男人像威化餅，硬梆梆的一碌野，但很易溶化。失落時候就要做愛，只不過男人對男人的誤解，人在最失意的時候都要溫柔和體恤。

「覺唔覺自己好型，醉左都渣到上黎？」我挑逗地問。其實我心裡好很驚的。
「得你覺得我叻喳...」阿然中計了。

我解開他的紐扣，把手伸進去撫摸他的上半身，雖然覺得好很污穢，但為了扮體貼都要做戲，然後才拿紙巾伸進去抹汗。

在我心目中阿然是垃圾中的垃圾，含著金鎖匙出世，感受上流社會壓力，然後終日叫春怨七怨八，由出生在私家醫院一刻起，還未受苦上天已經作出補償，馬主個仔會懂得什麼人間疾苦呢？

做乜唔開係波台

仲係諗唔到點寫

想睇落去

有種王家衛墮落天使嘅感覺
加速